# README #

Описание проекта:

Это тестовый проект предназначенный для демонстрации возможностей коллективной разработки.

### Участники: ###

* Вильданов В.
* Вильданов В.

### Полезные ссылки ###

* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Основные функции веб-приложения ###

* Вывод информации из БД
* Распределение ролей пользователей
* Администрирование информации через веб интерфейс